出動重案組去調查鏗鏘集

呢個記者係咪報左d國家機密。應該國安查先岩!